Jisoo 世界第一

JISOO我女友

我女友

國民女友

想做第一位抽插佢既人

jisoo我內人..

呢個jisoo正啲

屌你老母我真係頂唔撚緊扯爆佢件衫一野將我條巨龍瘋狂上下摩擦最後黎個水之呼吸大車輪郁柒佢！！！！！

lm

雞味濃

jisoo係有波架

秀智屌打

B cup

都係ＪＥＮＪＥＮ正ＤＤ

好樣衰，不了

唔撚係掛Ching

其他唔敢講 英文一定叻啲

多謝支持

seolhyun gooder

佢家姐靚佢好多

識貨CHING
Jennie 做老婆
Jisoo 做情婦